有冇絲打分享女追男嘅故仔？或者巴打分享被女追嘅故仔？

好想聽啲女追男/ 被女追嘅故事
個人本身唔太認同女追男話我old school 都咁話但如果真係女追男嘅話有咩技巧？

首先要係靚女/大波妹

鍾意咪追，有咩話分唔分女追男定男追女

有個friend教扮喊，同個男仔講好想攬下佢
最後成功追到

腿張開=work

笑咗

主動拎電話 問fd拎電話之後男識做

食飯沖涼去廁所都影俾條仔睇
啱睇 就自然想試下

加snapchat 日日互相r水吹 得閒同佢心事台又講下啲鳩野

好感度upppp 再約出街 然後依家係我男朋友了

利申藍絲

嘩咁佢真係好主動下

嘩

好叻呀你

而家啲女仔真係好主動點同而家市場上嘅女fight

開頭貪佢靚仔
借啲意一齊收工 沿途keep住撩佢傾計
方便大家互相了解

有一日我專登扮嬲 試佢反應
初頭佢好緊張唔敢行埋黎 淨係跟住我
臨落車先鼓氣勇氣氹我幾句
我係佢落車之後wts佢話唔開心
佢就即刻坐返車過黎陪我傾計 之後再送埋我返屋企
我就知我已經成功咗一半

世事難料
溝到一半發覺佢追緊另一個同事
不過後尾因為唔啱feel 無繼續追落去(好彩

直到有一晚 佢飲到斷片 我由酒吧扶到佢上的士
佢半醉半醒 落車個陣仲嘔緊
基於沉船嘅關係 我唔放心掉低佢一個人
所以跟埋落車 打算送佢到樓下/門口
結果佢扭計 又喊 話唔要返屋企
仲攬住咗我
後尾氹咗好耐先再次送到佢上的士

第二日大家dayoff
佢約我去街
期間有拖手同Goodbye kiss
就默認一齊了

應該算一半係我主動？

毒撚可唔可以都咁咁

溝完發覺佢性格同毒撚一樣咁慢熱
我覺得靚仔係因為我要求低
可能係你地眼中一樣係毒撚

如果個男仔都無主動但成日女仔做主動都係好？

有咩好唔好 一齊到咪得
緊係feel到佢受落先繼續 唔通佢唔buy都煩住佢咩

點先為之受落佢msg都會keep住覆但就好少主動

覆係覆咩先 覆得快唔快

俾個女仔追過，開始發展得唔錯，後來我做錯嘢就冇咗下文了
都係約我睇戲、食下飯咋，冇乜特別

暗示就有遇過 倒追真係好罕見

試過夜晚行行下比對方捉住隻手問要唔要同佢一齊

下佢中途去咗追第二個女仔妳都唔介意

點樣為之瘋狂俾signal??
一個星期就由相識到一齊？！ 唔會太快嗎 咁相信自己感覺嘅...

其實一個鐘好合理啦，如果做野嘅話忙起上嚟都唔係話覆就覆

我都覺得女仔太主動唔好 成日被人鬧 "所以妳單身咁多年", 但的確寧願單身都唔想做主動。。 有d 男仔fd 平日教落要適時俾signal, 俾signal 好似好講技巧。。 覺得同倒追只係一線之差

有時男仔 "主動" 同 "being nice" 真係好難分

下叫錯中文名都嬲，EQ 好似有d 低

唔係呀maaaa 咁aggressive 嘅一招都出埋

OMG 原來有框框住係加密嘅意思！！！！！
Sorry 呀，咁我應該令到上面好多人加密都失去了意義

留名學野 唔知點俾signal

我覺得當你好鍾意一個人 唔想俾佢走嘅時候 幾old school都會主動做啲嘢
例如我主動交換sc, 主動有身體接觸
利申：極內向絲

唔一定。
識個普通樣嘅女仔frd追左個男仔两年，點知當對方鐘意佢嘅時候，佢已經鐘意左第個。最後佢两個都冇一齊sad

火花不得愛人

唔緊要

我本身好在中意人地既睇法，好驚俾人拒絕或者俾他人笑我狗公，所以從來無問過異性拎電話。

試過有女仔開學果陣，放學係mtr撞到，明明完全唔識，但走埋黎問我借電話，諗住同班由佢啦，點知佢拎黎打俾自己，再俾返我，話e個係佢電話得閒搵佢啦，之後就聽朝早搵我問我做咩遲到。

其實真係睇個男仔當刻想唔想拍拖

佢係nice，但我就唔知叫唔叫主動

靚仔毒撚撚

主動問攞ig
成日探班送野食
日日wts秒回
係佢唔開心個時陪佢飲酒煮宵夜佢食
一個月就由相識到一齊咗了

利申: 平時好被動，唔知當時撞咗咩邪咁主動追人

被女玩就有

追乜鳩

因為每日傾幾句但係內容又冇乜進展，有啲擔心

有介意過一排 亦有好好咁傾過
但後黎佢知道個女仔真面目之後
開始有啲厭惡佢 覺得佢好可怕

每個人都有過去 好多人都會有ex啦
唔通又要介意咩？
咁樣好攰架喎

梗係啦，條女追咗佢兩年喎大佬

咁最尾有冇一齊？？

最尾做咗兄弟果個好慘豬

只能講你應該真係好鍾意佢

傾幾句冇乜進展嘅話真係好似危d 除非個男仔遲頓到無藥可救

真心好欣賞妳嘅豁達

女仔太主動唔知啲男仔會唔會覺得個女仔好cheap

無

又唔係嘅，起碼我唔係倒貼啦
叫做接受佢對我嘅好？同時自己都要俾啲回應
btw我以前都係咁諗，覺得主動好cheap
但當你試過做人太矜持，放走咗對方嘅時候，你就明白幸福係要自己掙取

好odd 喎，我對一個男仔有興趣, 但係我連有佢電話都覺得無端端主動whatsapp佢會勁odd，唔敢行動。完sem 無機會接觸佢啦

追到又點 兩個月分左手
野都卜埋(佢第一次) 而佢最後發現自己其實唔太鐘意我

有無主動 完sem就mola

淨係有時上堂或者放學會吹下水咁， 但好奇怪佢 之後有時有堂，有時無堂， 有堂嘅話就冇得一齊走， 同埋可能我有啲毒，唔係好識搵話題，有幾次同佢傾計都dead air 左

追咗差唔多一年

感覺妳好似曾經有過好深刻的經歷咁
但妳講得好好

我都無試過主動text 男仔
除咗年半前試過有個男仔拎咗我部手機輸入自己number 落去叫我記得要text佢
但嚴格嚟講好似唔算我做主動
不過後尾都冇下文了

咁對方都算好放得開，第一次都俾埋出去

好明白，我平時算多野講，但對住自己有好感嘅男仔會緊張咗，唔敢講太耐野，會有短暫失語症出現

女追男追一年？
男追女一年覺得好sweet
女追男一年唔知點做到

所以絲打 遇到鍾意嘅人不妨放開少少
我都努力嘗試緊

岩ar, 同其他人講嘢好似好多話題，但一到同佢講嘢就好似突然諗唔到話題咁， 自問又唔係靚女佢一定對我冇好感啦

我都好想遇到一個可以讓我撞邪咁主動追的人

男仔可以將愛同性分開
所以

好辛苦 諗起都想死 以為自己拍緊劇
不過最後都一齊到

加油呀妳！！祝妳成功！！！！

嘩，好爆，妳問佢果下

我更羨慕佢的勇氣

對住鍾意嘅人就係咁

啱呀，係可以分得好開

妳簡直係惡作劇之吻裏的湘琴

我以前以為long d 唔係一個問題
但發現即使對於自己嚟講冇問題
對於男仔嚟講都係一個問題
冇乜幾個男仔long d 肯睬個女仔

大學嗰陣(我A0)有個師妹叫過我去佢度飲湯，我都feel到有啲野所以婉轉咁拒絕咗。之後佢message我向我表白，而我又再拒絕佢。

利申：唔係聖人係個師妹真係唔啱我

鐘意咗半年成日stalk ig fb
鼓起勇氣約佢 佢畢業畫咗張卡仔俾佢
之後2/3星期一齊咗
但一個月後就開始long d
直到宜家大半年 好想返香港

飲湯

嘩一齊咗咁快就long d
你信佢夠定力ga?

絲打係咪條件好好？
我好自卑，覺得佢唔會鍾意我